認真討論，黎緊鏝痢會唔會好似疤蝗咁壟斷英超？

鏝唔洗講啦！
痢個正選陣我覺得仲勁過鏝，但就係差後備深度同amf, 下季再補強埋就好屈！
其餘阿軌獌係重建階段，有排都未搞掂。熱狗冇錢。
睇黎呢兩仲有排屈...

你反省左尋晚你嘅表現未

2＆b 單刀都唔識入

曼大把錢 佢地唔再打機式買人
(見邊個rating 高 買邊個
例法卡奧 迪馬 小豬 山狗)

好快打返起

唔會，仲有車

直線扭波交俾對面，左路傳去底線

有未來

咪離題啦吊=.=

請討論返主題，謝謝！

似係隊波廢，點換人都冇用

就算干地第一年，摩狗回巢第二既車都同今季呢痢鏝差一段距離啦講真。

未來有排都未到

起馬2-3年啦我覺得
熱狗個陣已經係最好，但後備實力唔夠
終於起完個球場但唔知幾時有錢買人
留到果4-5個主力球員穩守前四

軌下季除時被ban轉會 世三走埋既話
除時跌出big6都唔奇 有排重建

艾歷臣好似9成留唔住。我覺得艾歷臣重要性仲大過kane!

利來緊十季都拎英超

2&b=rubbish

樂觀狗

問過神峰小花基友未

樓主係認真討論 請各位唔好離題 謝謝

who?

搞到我想改名

根據往績，利記拎亞軍下一年就會係車路士

大師，根據往績利記拎完英超下一年邊隊拎？

等於任何數字除0 一樣

利拎完英超之後會有無限次英超

係 原來一本鏝痢係呢個鏝

痢狗一路排第二
曼城皇朝成立

2和b

ching數學咁勁？0除任何數字原來唔係=0

布力般

佢話任何數字除0...
ching又柒...

原來一早就暗示左個排名

樂觀識條撚
十卜禾b

調轉左WO Ching
係任何數字除0
1除0 ＝無限

利鏝陣容仲要全部後生

唔會高普同摩狗一樣 得三季貨仔之後隊波就會嚴重下滑

曼城睇分數根本無跌watt
覺得利keep到做最大競爭者，暫時唔似會比人撬主力
但係要贏好難

如果請返雲加 可以三分天下
鏝費奴 施華 牙路 公司都老
=魏 係最強但張遼徐晃賈詡程昱果d老了

利=吳
滅佢唔到但佢北伐係廢
滅唔到人
甘於安逸 一日到累j赤壁點勁=利j幾十年前自己點勁但已經幾十年無贏聯賽

雲加=孔明
有佢先有故睇

鏝幾多老將呀on9

車仔、阿記、曼, 呢幾年應該同利記重建個時一樣...要用幾年時間先可以去番正常

車下年有世3加比人ban轉會
熱起球場冇錢 陣容深度不足
阿狗最多問題
陣容殘缺 班主唔課水 主力年紀偏大
得獌有可能偷下雞

利物浦獨大
鏝成埋老野

柒左咪推

有冇見過皇朝係贏得1分？

OK

好能屈

咪無肉高帥=.=

痢呢d得一季貨仔姐
下季會係獌鏝之爭！

點會好難，差一分咋喎

iwobi=姜維，獨力難支

教到多仔護級 . 比哥狗拜仁完爆 黎到英超3年一隻杯都冇 又準備比哥狗玩死
係班垃圾假利先當佢係神

點睇你球單刀

天時地利都輸
下季無咁好彩

當年普通話贏廣東話都係贏幾票好似係
投票至少幾千人
就變左全中國用普通話
廣東話變方言了

真係靠你擔大旗護撚緊級啦仆街

希比=馬超
殺到對面驚
但已經不在了

車曼大把$好快可以重建到
反而阿先似利 又冇$買返黎既人又多水貨

似學神 杜格利殊果陣咁

獌好似都留唔到人

屌你老母

有聯賽冠軍先講野啦

但獌有錢
啲人都賣到錢
係睇個領隊點
教得好比盡2季應該爭返冠

阿斗就有你份

莫耶斯 v92 摩佬 蘇b

蘇b要睇埋下季啦
唔通好似愛狗咁半季-6就係好咩

果兩句由老費退休都講左好耐
結果柒足咁耐

相較於阿同車
獌問題好似冇咁多

贏就贏啦，理得幾多分

費蘭奴35歲
甘賽尼 大街遊華 阿古路 30歲
sane jesus 今季嗌走人

利狗全部空難死大洗牌

老嗰班人有人頂
唔走嘅話

Sane 90%走
Jesus 50%
預計下年陣容

Sterling Aguero 尼馬
KDB BWA 新防中
Chiwell Laporte Stones Walker
Ederson

psg會放

on9 app

鏝城主席放左風話夏天會有「Interesting Signing 」
而家傳緊Jesus +人換尼馬

講經咩 垃圾車咋

其實利真係幾勁
唔似曼咁洗咁多錢
淨係兩閘加埋先8M已經屌打哥帥鏝

利一定唔會啦 可以參考返多蒙特拎左冠軍之後個年 跌哂

中場買左基達法賓奴你唔講？

鏝會
利唔會

馬謖就真
一重用就失前四

推

中場同鏝一樣洗咁多咪唔講囉
咁閘係屌打哥狗咪講囉

哥狗會教咁耐先再講

龍門平你30m

點睇2&b晨咁早比人換走

後備貴過我地30m

冠軍多你一個

1個

巴皇幾時壟斷過西甲

閘平過你100M

教到痢有得爭已經夠上神台啦！

咪離題，謝謝！

最好彩係vvd成季冇傷

吊得好！

痢年年keep住有10幾場黑哨應該得既

今季冇下季都有啦！

慢慢覺得唔關教練同人腳事，係隊波既問題

後防都係唔夠痢勁

下年攞

多蒙特邊夠痢咁多錢

全季都keep住用

咪25啦=.=

似會，球會無限backup佢

利 轉播收入 已經多過德甲隊 N倍
未計其他 兩年入歐聯四強
下年又肯定踢歐聯

利記 依家有能力留到人
唔似以前 一家要放

係計就計埋下體la

利畀盡威多3年

利冇咗雲迪克即刻唔洗踢啦

獌重建咗好多年喇wor

奇蹟贏緊一屆，其餘都係陪跑only!

呢條友bug黎=.=

真

利來講 得沙拿似會走

agree